🇳🇬 美斯迷唔洗傷心，今晚我幫你地報牛！

今晚我尼炒鳩冰島班能樣！
冰島懶係熱血咁，me最憎

你救到都無用啦
阿根廷班垃圾爛泥扶唔上柄

氣魄

撐冰島=世界盃忽然球迷
撐尼日利亞🇳🇬=真球迷

準備睇兩大球皇一齊登機

咁死得啦 阿根廷book定機票啦

純粹報佢逼和之仇咋 最後我尼同克羅地亞攜手出線

相信我一直撐既碑唔會令我失望

支持冰島同支持梁天琦一樣，三分鐘熱度

唔好爭
一齊返鄉下

真
早兩日fb post緊梁天琦果班
過兩日就post緊冰島導演

岩啊 然後你下一場比美斯炒

今場俾假希望美斯，下場真球王2&b再狠狠教訓佢

希望教練比我踢返攻中，勁好多

佢地旨在呃like,根本唔care

仆街了 實打和 super

今晚全力支持2b

順路

no啦，阿根廷好廢下

系

ching好波

一次救兩個國家

下場再炒阿根廷